是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正 食左幾錢

美食唔可以用錢嚟衡量 我心目中是priceless

咁要自製

個碗咩嚟

求餐廳名

cream of spinach soup

$?

紅茶冰室 藍店

佐敦？